有下屬而又單身既你，係咪通常只派一封開工利是？

全部$100